著triple s既都係pn9仔

又貴又柒死mk

Pn9

6000up，我不如著yeezy好過

sor嬲得劑打錯

嬲得劑
讀寫障礙？

P 得劑

嬲n 仔

諗好買咩鞋未呀

未呀，撚緊AJ好唔好

睇啱邊對？

有無好介紹

yeezy柒極都叫boost底先啦

無返咁上下STYLE同貴既衫褲都襯唔起

$6000 買到? 我要10對

黑紅係最靚，琴日咁著

著開BOOST底覺得AJ11個底好硬

樓主死窮撚

借錢買咗幾對 每日唔同款噉著出街 已經食咗幾條女

又ok喎衰仔，黑紅洗唔洗2皮

對鞋係潮但真心唔識欣賞覺得好柒

巴打好rich

成身加埋過唔過50萬

粗嘢嚟啫，唔太襯我架林寶，無買到

太重，揸車好難控制個油門